'Hij was zo bereidwillig om mijn vader voor te stellen als je leraar, en hij riep mijn vader op om het voor te stellen.
Natuurlijk wist hij van mijn vader van zijn verbinding met Miss Havisham.
Mijn vader is van Miss Havisham neef; niet dat dat vertrouwde omgang tussen hen impliceert, voor hem is een slechte hoveling en zal haar niet gunstig stemmen. '
Herbert Pocket had een openhartige en gemakkelijke manier met hem die heel veel had genomen.
Ik had er nog nooit iemand gezien, en sindsdien heb ik er nog nooit iemand gezien, die mij sterker uitdrukte, in elke blik en toon, een natuurlijk onvermogen om iets geheim en gemeen te doen.
